荃灣持續聽到低頻音

個聲係好似啲船鳴聲 不過我距離海旁好遠 已經陸陸續續持續咗半個鐘有突 有冇荃灣人聽到？

有鬼

唔好諗， 即答

1 月19 你去邊？

好驚驚

遮打道行街

乖

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

粉嶺都有岩岩先停

依個真

知你講咩 成日都係咁 已經懶得問...

... - - - ... ？

變頻聲？～

係一個類似雪櫃運作嘅聲 不過低音好多

都係荃灣人？

末日鐘

唔係你果區 但係有時凌晨會聽到

仲持續緊啊啊啊 好撚煩啊

啲人話係工程聲 夜媽媽走去施工？ 原諒小弟我無知

樓豬咁後生就...

懷念

近邊頭？～

鋪地

路德圍個頭

唔好喇掛……

offtopic
呢排半夜成日有直升機低飛聲

而家暫時停咗 個低頻真係好煩